\include{preamble}

\title{
\normalfont \normalsize
\textsc{École Normale Supérieure Paris Saclay\\
	Modèles multi-échelles et réseaux de neurones convolutifs} \\
	[10pt]
	\rule{\linewidth}{0.45pt} \\[6pt]
	\huge Challenge de la Brigades des Sapeurs Pompiers de Paris : prédiction du temps d'intervention\\
	\rule{\linewidth}{0.45pt}  \\[10pt]
}
\author{Edwige Cyffers \& Julien Jerphanion}
\date{\normalsize Trimestre 2 2019-2020}

\let\oldAA\AA
\renewcommand{\AA}{\text{\normalfont\oldAA}}

\newcommand{\dsd}{\texttt{delta\_selection\_departure}\ }
\newcommand{\ddp}{\texttt{delta\_departure\_presentation}\ }

\usepackage{abstract}

\begin{document}

\onecolumn

\maketitle
\vspace{-1cm}
\begin{onecolabstract}
	Ce document reprend le travail réalisé sur le challenge de la Brigade des Sapeurs Pompiers de Paris
	pour le cours \emph{Modèles multi-échelles et réseaux de neurones convolutifs} de Stéphane Mallat
	dans le cadre du Master MVA. Nous présentons le contexte du challenge, les données utilisées ainsi
	que notre méthodologie, les algorithmes développés et nos résultats. Notre approche se concentre sur l'étude statistiques et la confection d'une représentation adaptée des données du challenge, l'introduction de nouvelles données pertinentes, sur l'utilisation de régression linéaire et de méthodes arborescentes. Nos résultats témoignent d'apprentissage de modèles généralisant et nous hissent à la seconde place du classement académique. Nous mettons en ligne notre approche: \\\url{https://gitlab.com/jjerphan/challenge-data-paris-fire-brigade}
\end{onecolabstract}


% \tableofcontents
\noindent

\input{content/intro}
\input{content/analyse}
\input{content/donnees}
\input{content/experiences}
\newpage
\input{content/conclusion}


\[ \star \quad \star \quad \star \]

\newpage
\input{content/annexes}

\newpage
\nocite{*}

\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{biblio}


\end{document}
